【去留專訪】 許智峯：大力主張留守議會

#D100 #港島許智峯 #寸土必爭

【去留專訪】
許智峯：大力主張留守議會
｜D100 左右大局
｜主持：李慧玲、吳敏兒
Sep 7, 2020

許智峯
9.95K subscribers

00:00 - 01:51
民主派留守議會的功能

01:52 - 03:19
如何理解「破局」；我主張的破局策略

03:19 - 05:36
【怎看「主走」民情】原則？策略？

05:37 - 06:38
議員身份的作用

06:39 - 07:12
被捕後，留守心態的「轉變」

07:13 - 09:59
「衝衝子」以外的議員功能

10:00 - 13:32
「要留一齊留」；倡議會公民社會化

13:33 - 15:50
對「委任」的理解；國際線的觀點

15:51 - 16:54
民調的作用

16:55 - 20:36
對前景的看法

多謝D100的訪問。民意對民主派立法會議員去留是一半一半，也有很多市民想民主派用盡議會位置反抗，這也是不可漠視的民意。

溫和民主派其實跟衝衝子一樣，對政權沒有任何幻想，深知專制政權會加強打壓香港人權自由，因此我們更要留守每一條戰線，不只是街頭，還有議會，盡力對抗暴政。

留守議會抗爭到底的畫面，會更有力展示港人沒有放棄。退出議會，反而可能讓國際社會誤以為民主陣營已主動放棄，這值得大家三思。

#D100 #港島許智峯 #寸土必爭

想留咪留飽囉 講左成個月喇

無意分化，但D100 真係好撚左膠，主持好多觀點根本同現實出入好多
睇第二個啦
講返議會戰線，泛民呢次任期都好多票投比對家，點可以證明下年唔會?